台灣F奶網紅爆料！發文細述圈內賣淫情況

曾經有人問，點解有d女仔成日會係Facebook或者IG Post一d吃喝玩樂既相？佢地既生活彷彿就好似唔使返工一樣，每日唔係係餐廳「食好西」就係係酒店游水做Spa......

昨日，台灣一位擁有超過十萬追蹤者的網紅「橫綱凱咪」在臉書寫下長文指七成網紅都有在賣淫，並且在文中分享了有關細節！

她首先指出價碼由兩萬到二十萬台幣不等，並分析一些網紅甘願去賣淫的心態，她指「出席一場飯局就有過萬收入，相比出show企一日就只有幾千」，接住這七成的網紅便會被經紀誘惑去賣淫。她指這些網紅「只有露這個本錢」，很多時候會先保護自己選擇去新加坡花場工作，而花場就是一些聲色犬馬的場合，這些人在台灣沒有接到工作時就會到那裡賺錢！「橫綱凱咪」直言:「於是就有了很多你看ig跟臉書明明沒有什麼工作，但每天吃好喝好的小模開始美照洗版！」

她更透露，一旦價碼到達瓶頸時，這些網紅便會透過各種話題炒作令自己多點曝光度，從而提高價碼！一向喜歡在社交媒體上大show「F奶」導彈身材的她亦有感而發指「躺著賺很容易，但是要這樣出賣靈魂多久?」她更引一位網紅做例，反問「有錢高富帥為什麼要選你這種賣肉的呢?」 、「到底有幾個賣肉的最後真的嫁給高富帥?」。她在文末亦不否認在露奶，並直言這個是她的「武器」！她也指「如果哪天不做網紅圈了，我還可以回去當地產經紀」。並說:「我就是屬於會讓自己生活的簡單心安理得並且努力工作賺錢的那一種。」

嘩屌男人嚟

無咩練個glute
不過都ok

香港有冇？

台灣一位擁有超過十萬追蹤者的網紅「橫綱凱咪」在臉書寫下長文指七成網紅都有在賣淫

七成

香港呢

好意外，竟然唔係9成9

佢係咪將本業同副業搞亂咗
本業:賣X
副業:網X

有

屌呢啲網紅要幾錢

想幫襯

雞，全部都係雞

三成做鴨

點揾？

香港應該大把女做緊,唔出名果D就做PTGF
周不時都爆D出黎,上次先有背住男友做雞3000蚊Q,之後條仔話原諒左佢果單

地產經紀

有啲屋企有錢